[PS4]GTA V Online Group集中討論區(2)

上個POST
本Group Telegram link

本Group主要係想招收一班長玩嘅巴/絲打齊齊玩同埋吹水

你想玩得有幾痴線，就會有一班人同你齊齊痴線。
一齊吹水 殺街場 打劫 炸車 坐監
你想點玩就點玩

現接受玩ps4嘅巴絲打加入
本GP沒有任何指定幫會 可以自由加入任何CREW
現接受玩ps4嘅巴絲打加入

精華圖片：
光棍節車聚

聖誕節聚會：

新手留名

說好了的情人節車聚呢

某搞手甩底正仆街

留名一推

整裝待發，加入 2017 年 GTA 線上模式特技競速活動吧，本次活動推出 15 條全新的特技競速，而所有 Rockstar 製作及認證的特技競速也將提供雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。在城市內尋找特技系列賽圖示，即可立即加入競速活動。另外，只要登入 GTA 線上模式，即能獲得賈克．克蘭利背書簽名的粉紅色特技車手服。

全新 Rockstar 製作特技競速
讓您汗毛豎立、胃海翻騰的特技競速回來了，而且這次為各位帶來全新十五條 Rockstar 製作的特技競速賽道。您將衝上辦公大廈、從雲層俯衝、閃避渦輪，並在保齡球瓶之間巧妙穿梭，一路駛向終點線。我們已在地圖上更新了遊戲內的特技系列賽，您可在地圖上找到這些新增的競速，也可以到 Social Club 分別收藏這些差事。以下為差事連結：
綠色奇「機」 | 城市飆風 | 雷通峽谷 | 碼頭衝鋒 | 碼頭競速 | 模擬人生 | 溝渠競飆（三） | 疾馳迴轉 | 上達天庭 | 玩命山路 | 鐵腕狂人 | 急速下墜（二） | M 字路口 | 直衝天際 | 登牆夢
為了獎勵這些熱愛腎上腺素激飆的勇敢（瘋狂）玩家，從今天開始到 3 月 13 號止，所有 Rockstar 製作及認證的特技競速都提供雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值。

帥氣有勁的特技演出
在翻滾穿過火圈的同時撞翻對手？除非您表演時穿得夠體面，不然那就是沒有意義的事情。從今天開始到 3 月 13 日期間，穿上登入遊戲即可解鎖的免費粉紅色特技車手服，帥氣縱橫全新特技競速。
先別著急，還有更多好康
既然我們要慶祝全新登場的 15 個特技競速，如果不一起推出部分「炫炮特技」系列的標誌性載具和服裝優惠，那就太沒意思了。從今天開始到 3 月 13 日止，請盡情享受以下品項的七五折優惠：
愛尼仕 RE-7B
皇霸天 ETR1
威皮沙漠突擊
威皮越野卡車
奧北全路線尊者
蘭帕達提脫普斯拉力
各式塗裝
特技系列刺青
特技系列服飾
如果您不只是特技車手，還身兼業績蒸蒸日上的犯罪企業 CEO，何不將辛苦賺來的雙倍 GTA 遊戲幣，投資在七五折優惠的載具倉庫上呢？您在偷竊與販售載具的同時，除了從中獲利外，還能解鎖一系列的特殊載具。
加碼競速時間表：
2/28 - 3/6:「碼頭競速」（限定使用超跑）
3/7 - 3/13:「城市飆風」（限定使用跑車）
透過遊戲內手機上的「快速加入」功能，或進入位於軍團廣場的黃色光圈，即可參加加碼競速。在加碼競速賽中，贏得前三名的玩家即可獲得 GTA 遊戲幣獎勵，所有與賽玩家也都能獲得三倍聲望值。
時間挑戰賽時間表：
2/27 - 3/5:「原子堡」
3/6 - 3/12:「花園銀行體育場」
在地圖上設定前往時間挑戰賽標記的導航點，進入紫色光圈即可參賽。若能突破標準時間，即可獲得豐厚的 GTA 遊戲幣及聲望值獎勵。

RE7B 75折
入手好時機

糞車

求加
psn kitgorcarry

入tg 谷有大量癡線佬

tg normalfacebro

tg normalfacebro[/quote
頁頂有link

sor9

準備迎接在接下來數月裡，為全球數百萬名每天都在尋找機會的洛聖都居民所推出的GTA 線上模式更新，包括新的遊戲內容、新裝備以及新載具。這裡只是即將登場的一小部分…

準備好來一場「轟」聲雷動的比賽吧！敬請期待即將在下個月推出的「火箭狂雷競速」，並在競速賽中衝出驚人新高！
2017 年特技競速活動
本周初，我們釋出了 15 條由 Rockstar 開發團隊製作的官方高難度特技競速賽道，和全球大膽的高空勇士們一同慶祝。所有 Rockstar 製作及 Rockstar 認證的特技競速都可獲得雙倍 GTA 遊戲幣及聲望值，另外也為喜愛腎上腺素飆升快感的玩家帶來許多超值獎勵和折扣。還有，只要在活動期間登入遊戲，就能解鎖並獲得限定版的賈克．克蘭利粉紅色特技車手服。
炫炮特技：特殊載具環道賽
在三月的遊戲更新中，我們即將帶來全新風格的特技競速賽。這些特技競速賽是專為擁有超凡能力的 GTA 線上模式特殊載具而開創的：火箭狂雷、滅世暴徒 2000 與水陸烈焰。每一組競速賽事都會善加利用載具各自的超能力，所以請準備好發動引擎，利用火箭狂雷的爆炸性推進能力飛越巨型段差，駕駛水陸烈焰完美悠遊於海與陸之間，還有從定點跳傘台上自由下墜，再乘著滅世暴徒 2000 極速狂飆。
製作器玩家也會有機會為這些載具自製賽事，所以敬請期待今年春天由創作器社群帶來的各式火箭狂雷、滅世暴徒及水陸烈焰大混亂冒險吧。
即將推出新遊戲模式與新載具
內容豐富的競爭模式一直以來都是 GTA 線上模式玩家最常遊玩的遊戲模式。我們在今年春天會推出更多有趣內容，包含以躲避球為靈感來源的驚險比賽「起死回生」（Resurrection）、向 2D GTA 世代致敬的懷舊刺激改編遊戲「俯視追逐賽」（Top Down），還有更多精彩內容，敬請期待。
想要在車庫中添加更多收藏嗎？多款玩家最想要的經典 GTA 載具也將首次加入 GTA 線上模式，例如首次於 GTA 3 自由市街道上馳騁的經典披治和經典煉獄魔。

今年春天除了在 GTA 線上模式加入數輛 GTA 粉絲最愛的經典載具之外，我們也將推出全新的疾速快車，例如培羅 GP1 超跑。
如果您仍有要轉移到 Xbox One、PS4 及 PC 的 Xbox 360 和 PS3 遊戲角色和進度，請把握最後 5 天的轉移機會，並開始體驗僅限以上平台的 9 項 GTA 線上模式大幅更新內容，像是自由模式活動、古惑跳跳車、炫炮特技、狂野飆客及進出口大亨，還有將於 2017 年推出的多種遊戲內容。請造訪 Rockstar Warehouse，現在只要升級到 GTA 5 的 PC 數位下載版，就能享有七折優惠與加贈的 125 萬 GTA 遊戲幣獎勵。
請繼續告訴我們您的意見
在每一次 GTA 線上模式更新之後，我們都會收到 GTA 線上模式社群成員的意見回饋，讓我們能好好增強與改進遊戲內容，所以請繼續利用 GTA 線上模式意見回饋頁面來傳遞您寶貴的建議。我們也會繼續強化我們的反作弊工具，藉此找到不良玩家；如果您試圖作弊或修改 GTA 線上模式資料，您將被發現、被停止遊戲權利，甚至遊戲角色資料被消除。所以請您站在對的一邊，讓所有玩家共享的遊戲平台能保持公平性與趣味性。我們也要在此感謝許多玩家的寶貴協助，感謝各位利用遊戲內的檢舉介面作出行動，舉報作弊玩家。
軍火貿易與更多將於今年春夏推出的內容
提前儲備好物資並加強防禦，準備好在另一次的 GTA 線上模式大幅更新中，對抗全聖安地列斯州最瘋狂的民兵組織。在該次更新中，我們會推出全新的武裝載具與刺激的新任務。準備好在非法軍火交易的領域中爭奪至尊地位，並利用火力強大的最新軍事裝備點燃戰火吧。

推

LM

點解係戰局啲人成日無啦啦一次過走曬

係因為你自己斷線 所以個戰局得番你一個

今晚有冇人做host玩奪取?
純粹殺npc扲刷錢